【正視聽】 香 港 根 本 無 法 治

我哋要認清事實：只有民選政府先有可能有法治，法治係指政府嘅權力係如何受約束，而唔係法律膠講嘅「我哋尊重裁決」。試問香港呢個獨裁政權控制嘅地方，點有可能有法治？裁決只要係不義，我哋係有責任同義務唔遵守、唔服從，我哋仲要親手推翻佢。

法官權力極大，可以剝奪人自由、沒收財產。法官嘅不義判決就係逼害人民。

縱觀歷史有邊次大革命法官可以善終？獨裁之下，有邊個法官唔係極權工具，佢哋所做嘅唔係逼害人民？係香港咁畸型，有班法律膠同左膠先會話要「唔好搞法官」、「唔好攻擊我哋僅存嘅普通法制度」、「香港仲有法治」。

香港人係太子月台俾狗暴打，反而俾人告暴動；香港嘅細路，睇場戲都要俾個狗官送佢哋去兒童院，班狗官唔係極權共犯係咩？點解我哋會主動保護法官同法院 —— 保護獨裁政權打壓人民嘅利器？

歷史經驗講我哋知，概括七個字：「火燒法院斬法官」。美國大革命時，親英法官、律師、官員被襲擊，住所被放火、搶劫。革命後呢班人被清算，禁止執業；法國大革命、俄國革命完成後，作出不義裁決嘅法官被處決。香港人搞大革命，班法官唔同情香港人，唔輕判香港人，唔判香港人無罪，班狗官就無一個係無辜。

今次超過一千位香港人被捕，遲啲就會交俾香港法庭呢個橡皮圖章判刑，佢哋將會被判以年計嘅刑期，我哋曾經袖手旁觀由得旺角起義嘅義士送去監倉，今次我哋係唔係又要視若無睹？

==================
請follow《香港革命指南》

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

push

香港人到左今日無一個政府部門可以相信

Agree

千其唔好殺法官會失民心

香港人， 還拖！

見到觀星筆都入到就知香港法治係個笑話

根本係極權國家之下
所有法官都係極權既工具
至少我見唔到有任何手足既case係有公正裁決先囉

一定要攻破香港人對香港司法盲目崇拜既樽頸先可以繼續向前行，唔係既話一直係對家set好既rule玩而人地又唔洗玩只會輸到一敗塗地

甴近平

警甴

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

要相信法治機制

首先要有能信服既民選政府

推

我政治學老師都系咁認為，”無民主框架為基礎的法治是極其脆弱的”

唔係脆弱
係直情唔存在

pish

完美體現三權合作
香港人要代支那獎勵下班法官

千其唔好屌你老母 會失民心

香港冇三權分立

你d朋友開始幫拖未？
我 feel 到開始潰散，尤其是無辦法再聚人
好快變東突厥

我都開始覺得冇了
無謂呃自己

Agger

同意

其實有好多人都唔知咩叫法治 尤其是老一輩
以為犯法就等於破壞法治
根本就係兩樣野黎

所以檢控權力掌握係政府手，一個唔重視人民，執意妄為，打壓異見既政府有乜資格叫人尊重法治，係極權下，所謂尊重法治即係任由自己被人強姦仲要承認強姦者係合理

佢擺明曲線啦

手足只係condom，議席最重要。

要裝修嗎？

盧梭 : 政府的權力來自被統治者的認可。

【不確定性原則】不割蓆戴口罩，令中共難以落注＋【法治來自平等授權】香港無法治

馬克思：在資本主義制度下，一切社會制度都係服務資本主義

情況就係今日香港，在中共設立的制度下，一切社會制度都只會服務中共

arm

議員又拉多幾件
香港法治包鹽水係咪仲吊住

我之前講呢樣野比人當5毛

認同

係三權合污，要正名

有撚法治
根本人治

只有三權合污

咁多真心睇唔明

法治法條撚咩，司法覆核幾何贏

法咩治啊
政府有邊個部門唔係閪

法治
真係人唔笑狗都吠

由五年前雨傘，先開始意識到香港冇法治
到呢五個月，每一日都見到呢個香港有幾咁黑暗

私了？

Sure，共產黨有好多方法令人幫佢做嘢，所以點解香港一定要借美國嘅力量去暗中維持個平衡

屌佢老母 雷射筆 黑警咪激光炮
禁制令要就有 要咩官審就咩官審

事實

俾外國人知道冇法治，就會唔信個金融系統（變到同深圳上海一樣），然後撤資，真正攬炒。

高學歷ching

班左膠成日話文宣文宣 千祈唔好搞法院 屌你老母啦
燒法院就係最好嘅文宣

同意
法治係建基於一個民主政權
立法機關係民選，先可以確保法律係合理同有民意基礎，而唔係亂定

Symbolism 話比鬼佬知司法已死

或者咁講

黑警濫捕係事實，但被捕唔一定有罪，點解會有手足被人判暴動、非法集結? 歸根究底係法官，如果有真正既法治，就算黑警濫捕都好，都唔會有而家呢個情況，有枝Laser就告你暴動坐10年。 港共政權隨意向法庭申請臨時禁制令、引用不能用既緊急法等等，都明顯睇得出法庭只係港共既橡皮圖章，用港共要求既「法」，去「治」你班平民。

非民選既國家、係唔會有法治、平等、人權。

販民政棍、左膠等人仍然相信香港仲有「法治」既原因，我諗其實唔難諗到。人，人既價值觀往往係建基於某種價值觀，而成為一個「成人」過程中，會更加對某種價值產生不可動搖既信念，一旦呢個信念係現實被推返/破壞，咁同時間佢地既人生都會被破壞。人就好似一檯高樓大廈咁。

其實佢地知道個遊戲本質係咩，亦到知到要點樣玩，贏就無可能，所以佢地想保持玩家既身份，就會跟住規則玩落去。

叫呢班人放棄再同港共係制度上玩泥漿摔角係無可能，因為呢樣係佢唯一識/可以做既野。點先可以令佢地醒覺?

先破後立，生命自然會找到出路。

其實未有民主之前
香港法例只係一系列個名咁啱叫香港法例嘅文章
基本法即係一本個名咁啱叫基本法嘅書
根本唔係真正嘅法律
無簽過嘅約點解要守?
根本就有需要宣示不承認整套法律
另立議會重新審議每一條法例

總有例外..香港電台係政府部門之一

搞左律政司先啦

yes

不要再相信法治
反抗啦，燒乜柒都唔割

其實上街示威係唔會破壞法治，因為一般情況下被捕會受到法律制裁，彰顯法治。

但係當有權者濫權，呢個情況就真係法治已死。

重有好多政府部門緊守崗位嘅
係政治問題啫

地政署算唔算

成班狗官,奶港共袋底,毫無公正可言

then what are we fighting for?

已經唔好話咩輕唔輕判或同情，依家係連最基本公平公正嘅判決都做唔到
一次又一次同警畜港共政府同流合污

香港司法已死，炸鳩曬法院都唔割

清洪

Arm a

中國法官 中國香港法官 笑話

法官由9個人嘅司法委員會提名比特首
而特首可以委任7名成員
所以仲點會有法治

曾經相信法治
自豪香港三權分立
而家愈來愈多令人驚訝既判決
終於察覺我地理解既「法治」有幾咁唔完善、容易被中共擺佈

For Hong Kong
For Hong Kongers
For your country
For your nation
For your brothers

集合香港司法不公既證據和案例比外國知一国二制玩完
比外國知香港既司法已經完全比中共控制
攬炒, 加速一国二制收皮

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

已經幫緊

未到東突厥
街上嘅鋪頭未冇差別焚燒
中銀大廈未成棟著火

根本連基本示威都未到

已經幫緊

唔好再盲目崇拜法治
假的

如果有狗守法院、跟住就捉人直接送上庭。然後送去監獄。一條龍服務，屌！

法治已死

襲擊出賣香港義士嘅法官係香港人嘅義務

攬炒係唯一出路
強烈要求終止 《美國 — 香港政策法》

Tui

點解咁耐都無人講個畫面唔靚

成個司法體系都已經腐敗到極點
冇辦法做到公平審訊的法院冇存在意義

我話香港人變東突厥人
但有畫面嘅示威香港人又唔鍾意

你覺得革命會令你朋友割蓆嗎

直頭要裝修法治

仲有好多阻膠覺得有架

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

5年前講緊既野
今時今日, 香港人先發覺法治已死
不過遲醒好過唔醒
制度以內, 已經冇任何方法制衡呢班仆街

咪玩啦
個會係做咩起家㗎
就係搞革命

只有法制！已經無法治！支那話同音！

點解要攬炒？因為行政立法司法全面淪陷啊屌你老母，要話比全世界聽香港已經冇法治，大攬炒

香港冇法治可言
法院冇必要存在

「法治已死」係一個偽結論

從來無既，何來會死?
比少少時間回想下以前既法庭、社會，真係有法治?邊個既法，治邊個人?
如果你話法治已死，代表你相信香港一直以黎既法律、法治，但其實港共而家玩緊既野都係由同一本法律文件、法律體制出黎。

咁究竟係點呢? 已死定未曾生存過? 自己思考下。

同大陸睇齊，法治用黎鞏固權力

係咪㗎
依家connect 埋上流社會就穩陣
都係時候準備要搞嘢lu

磨拳擦掌準備成為建制

三月林奠留任搵佢祭旗？

姓蘇既住邊？好擔心佢安全

if the legal system is damaged then even there is independent enquiry it is useless?
honestly i am quite lost these days....

你香港不嬲有錢有地位有法治
法律只係有錢人嘅一種手段

香港有險可守，by 唔知去左邊的deadbody

連登仔：我地嘅權力來自法庭

同監警會一樣咁行之有效

系

Yes, it's useless.
What does a legal system serve? The people.
What does an independent enquiry serve? The people.
What does a government serve? The people.

When ultimate sovereignty isn't held by the people, everything is useless.

我鍾意呢個名，三權合作實在太好聽

三權合污

yes
without a real revolution ( with weapon and soldiers) i dun think we can have universal suffrage
without universal suffrage everything is useless

honestly i cant see anyhope...

減少食物中鹽和糖委員會

You can't see any hope because you've lost faith in Hong Kongers.
Always remember why you joined the fight in the first place.

I shall never lose hope, because I myself am a Hong Konger, and I'm damn proud of it.

狗官當道

狗官

警政府

一撚早講過班法官根本權力大過特首

推推推

垃圾法治

罷工

連高學歷巴都咁講

見到呢個撚樣法官就即刻冇胃口食嘢

你又啱喎，香港嘅檢察官都唔係民選出黎

香港根本冇法治

三權合作

啊琴好賤 紅過佢停經遺臭萬年既經血。。。

殺狗官

Over my dead body!!!!!!!!!!!!!!

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

up

YES

依家係朝廷命官，唔係法官。古代人都識斬官示眾，連登仔：唔好搞法官會失民心

拎走我地既人身自由

依家啲裁判官見入唔到你 會改例 會改控其他罪 律政司直接告9你 係咁告 告到入為止

悶唔悶呀你班恐怖分子

可能因為老師佢經歷過港英時期，覺得曾經見到法治曙光，培養咗香港人嘅法治精神同社會秩序。中共政權一來，乜撚都摧毀曬

想法正確

Push

啱 97前其實都冇法治
好多惡法係英殖留低

agree

法治就一早無左架啦 由班狗亂咁拉、律政鳩告
再加上 D 不義條例，過撚晒時的緊急法同公安條例

法官我諗都係黃多GE，但只要佢地只係派小部份藍出黎判有告抗爭的CASE就已經仆街啦

根本係法律界班人如果咁都要死攬就真係睇清哂佢地
我唔覺得佢地弱智到唔明呢一樣
只係想繼續拖

法律面前，窮人含L

葛咸城有batman 白警 白檢控官
香港一樣都冇
裁判官改控罪呢招明明可以對付黑警不公平檢控
點知係用黎加重義士罪名
三權合作 已無法治可言

香港一早行緊一黨專政

呢個PO好值得推！依家共匪係企圖用三權合作去止暴制亂！

肯爭取雙普選未?

原來沒有從來都沒有
到了這一刻終於望通透

燒法院
神獸紅底法官

無民選議會，無民訂憲法，理論上獨裁政權法律係無人民認受，不合程序公義。

【白衫對話】 藍衫話：唔岩聽咩？我問下林sir睇下岩唔岩例先囉！ 咁岩聽嘛sir

香港而家係rule by law了

試著說：三權合污

if if happened 20 yrs ago i m confident to HK ppl
now maybe 20% are new immigrant who like drinking water with Lead...